［世界第二］越來越鍾意yanny陳穎欣。。。

有睇我以前啲post就知我是yanny狙擊手嚟，但而家越來越鍾意佢

越大越靚女

年少青春可人

好有愛心，佢抱住嗰隻貓係喺馬來西亞拍戲遇到嘅流浪貓嚟，日日喺酒店房門口等yanny收工。yanny跟程序帶貓貓返嚟香港給佢一個家，養到佢肥肥白白

表面冰山美人但內裡生動鬼馬

呢條ig片笑到我流眼水

演技不俗（利申無睇）

但係佢搶人男朋友..

係幾正嘅

而家去緊yanny開嗰間餐廳食飯，唔知有無機會偶遇，我著dickies工人褲

其實都唔知是咪真係搶

隻腳好似幾正

真係好正，知道佢咁有愛心就越來越鍾意佢

佢依排ig煮野食片講野tone好撚正

係咪泰國野定馬拉野果間？

唔錯的

想屌

勁生鬼，想跟佢煮，簡簡單單又一餐

你第1張正d

冰山下有顆善良既心 好似我個JMJ基金咁

東南亞

好吊

但你失業喎。。。

勁靚勁有女人味

呀欣人美心善

咪褻瀆啦

諗起佢套《上身》，企上張檯屙尿

咁大膽

佢唔係叫laurel咩

有工開都唔輪到我啦
佢8分我得3分

heidi正d

對不起笑唔出。。。

努力裝備自己，加油

兩個都正呀，唔同類型

留名認同

幾靚女既

人又靚又有愛心，希望多啲人鍾意佢

幾靚

係呀
佢廿幾歲嗰陣好𡃁妹有種港女味，而家勁有女人味好正

煮食片笑到仆街

咁佢真係好正嘅

扮野嗰啲片笑到我典床典席

點先可以見佢真人呀

Er er sir 不了

第一張係幾靚

但都想啜佢..

有冇腳腳睇？

唔好咁痴線啦

勁靚

我想攬住佢

似陳小春多D

點解可以咁靚...

Heidi 同Yanny 都食過果個男人
前世係咪救左國家定好慘
今世食到佢地兩個

以前我睇heidi
就好似我依家點睇佢

威威對眼大啲

但唔知係咪假面

越大越靚就係呢啲

人地有財又有才，但yanny睇勻成身名牌都唔多件，著來著去都係嗰對vans，佢係愛才多啲。

即係點睇

想屌樓主多啲

愛心呢啲無得假，山長水遠手續繁複都要帶貓貓返香港，仲養到佢肥肥白白

好鍾意睇viutv 個套睇佢屌游學修

清乜咁識食呀

佢男朋友有d似er sir

我想做佢隻貓

仇老爺爺？

望住陳穎欣對腳，搞到我成日打j，好正。上面張圖搞到我岩岩又J了一發

y粉轉h粉

好gfable好似ex

係有少少似嘅

幸福的貓貓

大佬呀食緊飯架

何不兩個都鍾意？

你ex咁靚女

都可以真心相愛嘅

唔係啦 係個種situation佢演欣欣個個feel

鬼上身丫嘛

其實乜水黎 ？
藍絲？

你個公屋妹 冰山美人都唔識？

條仔咁似鞋抽江既

琴日去左 原來冇開

覺得佢幾純
個樣

仲要係處

咩屙尿
中文叫灑聖水
英文叫golden shower

我都覺得佢好靚

有冇腳趾圖？

佢同heidi係咪不和

突然間諗，希望幾十年之後，走左已經輪迴轉世既手足，都可以係下世做型男食靚女

閪 閪女仔。。。

魔鐘魔鏡 世界第一係邊個

有冇腳趾

係幾靚既

不了

又係Yanny女神Post
組團去

啱啱食完喇
好好食呀

你睇佢就唔好再讚Heidi啦

好唔好食？
撞到女神？

兩個都鍾意唔得架咩？
一定要讚一個踩一個？

見唔到好食呀

腳趾呢

拉

P牌多此一舉

ok la

中意yanny靚女
但唔support 佢搶Heidi 條仔 仲要係特登既

Jessica 同yanny一齊搞小圈子杯aka

Aka同最大敵人heidi居然最後變成盟友

呢個係我見過最成功嘅
朋友嘅敵人即係你嘅朋友嘅例子

第一係....？

淨係諗到唐姨

係真既
嗰時yanny成日借d衣話要學作曲
作作下上埋床

你係佢哋助手定化妝師？知得咁清楚

磨牙

留意咗你一排，點解你知咁多「內幕」？
我見aka周不時喺yanny ig留言喎，點杯法？

詩詠永存心中，名次呢啲虛名唔適用於詩詠身上。。。

aka靚

Yanny我嚟喇

你慢慢食 yanny已經訓左係我身邊

屌有留意開佢哋都知
Heidi同yanny反撚左面10世啦

哦 即係估

有啲嘢留意得耐就知㗎啦 邊洗估

前Super Girls fans
已轉追少時
少時到而家都仲喺到
sg？笑

又係睇吓ig留意吓就當自己匿喺人哋個衣櫃嘅人

搵香港同韓國比，你唔攞twins嚟講？

睇到你個名我應該識你啦
你係前fans應該知我講緊啲咩
利申g持heidi

臭雞！

Heidi串啲但醒啲
Yanny 純啲但鈍啲
各有千秋

我就鍾意Yanny多啲

係幾正既
同埋佢有小小似結衣bb